这位放克传奇人物为毫无防备的音乐会观众带来了一场即兴表演。 Jack Holmes, The Daily Beast视频| 2014年12月4日| Daily Beast 
 有些人最终被转赠给不知情的亲戚或朋友。 教宗方济各·莱佛士捐出他的财富帮助穷人|芭比·拉扎·纳多| 2014年11月18日|每日野兽 
 他是现代第一批伟大的广告自由者之一，向毫无防备的观众发起全面的笑话攻击。 罗宾·威廉姆斯，好莱坞的大小丑，去世了，享年63岁 
 像任何大获成功的电影一样，《海龟》最终开始以毫无防备的方式影响观众。 《忍者神龟》是如何在不经意间引发环境危机的|Alex Suskind | 2014年8月5日|DAILY BEAST 
 在阿富汗，吉布斯开始教他的士兵如何向毫无戒心的平民“投掷武器”。 “杀戮小队”:军队不想让你看的纪录片|安德鲁·罗马诺| 2014年7月26日|每日野兽 
 当局真是厚颜无耻，诱骗一个毫无戒心的工人越过州界，然后把他当作我的同伙逮捕! 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 队伍骑马进了山谷，像疯子一样大喊大叫，突然向毫无防备的新兵冲了过去。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 他甚至开始制定计划，诱骗毫无戒心的彼得·莱文说出他所知道的一切。 户外马鞍上的女孩|劳拉·李·霍普 
 他们听到军号的声音，在毫无防备的敌人的营地里享受着宁静和安宁。 沃伦·奥尔尼的《夏伊洛 
 我望着她那美丽的、毫无戒心的脸，望着她那身穿金袍的身材的苗条优雅。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯